{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§hakse tihti taludes."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof! Woof!\" ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"Lakkun su n√§gu."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma magan palju."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Armastan pritsida."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on valjuh√§√§lselt lakk ja m√∂irgamine. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse d≈æungli kuningaks."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Minu m√∂irgamine on v√§ga vali."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib oksast oksani kiigata."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Elan vahel rohus."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu lemmiktoit kasvab k√µrgeks."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è Taimed nagu mina!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma teen su soojaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan p√§eval taevas."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Lilled kasvavad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning langen taevast, kui on k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid mind lumememmeks ehitada."},{"text":"Sul on vaja labakindaid, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Lehti liigutan puudel. V√µin olla √µrn v√µi tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin teha lohek√§rbse."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Ô∏è Vahel ulun!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas hall kohev asi. Vahel nutan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun √µhus."},{"text":"Ô∏è Vihm tuleb minult."},{"text":"Vahel on mul v√§lk!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"P√§rast vihma n√§itan oma v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."},{"text":"‚ñ´Ma n√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Tulen p√§rast √§ikest ja s√º√ºtan taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen tormiga."},{"text":"Olen valguss√§hvatus."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali √µitsev heli, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen k√µva h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."},{"text":"J√§lgin valguss√§hvatust."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kui vesi k√ºlmub √µhus, ja langeb nagu v√§ikesed pallid. Mis me oleme?","hints":[{"text":"Oleme k√ºlmunud."},{"text":"Vahel teeme haiget, kui sulle otsa s√µidame."},{"text":"Ô∏è Oleme nagu k√ºlmunud vihm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tuuline torm, mis keerutab ja keerutab ning on √ºle ookeani V√ÑGA ohtlik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Moodustan √ºle sooja vee."},{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga tugevad tuuled."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}